Cara Running pos server
1. copy file dist
2. setting file config.json
    {
    "domain": "https://pos.idolmart.co.id",
    "organization":"338D368695F549B085F790272DB28D53"  --> ID Toko
    }
3. Klik kanan file infiniteapps --set permission allow executing file as program
4. double klik infiniteapps untuk jalankan server atau lewat terminal ketik ./infiniteapps
       
